點解咁多人嚟到呢刻先嚟驚？

返唔到轉頭㗎喇，有人已經豁曬出去，當佢地係咩？

邊個驚？
你驚你之前就唔會上街
你上得就預撚左
驚
驚你老母呀
早啲訓
聽日見

聽日留喺屋企睇tvb直播

聽日見

驚你就輸一世

光復香港

時代革命

你點解可以咁講野我好撚嬲

港豬嘛